［好奇一問］BU自資同BUCIE有分別嗎？

如題⋯

BU自資 同Cie 係同屬BUSCE院校既兩個自資部門
一個Asso 一個top up

Bucie 好似都有degree..
同bu self fin係2樣野黎？

Degree cert 一樣

變左了

幾時變咗?